血濃於水或大義滅親？ 警家屬自白︰我哋最有資格嗌「黑警死全家」

過往一年的抗爭和警暴如影隨形，濫權濫暴天天上演，至今仍有四成人評警隊0分；多少家庭從此因黃藍之別離散，其中包括30,000+警務人員家屬。「黑警死全家」成為抗爭口號，人們將仇警情緒化成掛在唇邊的詛咒︰「禍必及妻兒。」警員親戚慘遭株連，他們能否笑着說聲「thx」？跟克警同一屋簷下，從此孝義兩難全？所謂「白警」，又是否真實存在？《果籽》跟四位黃到金的警察親屬「圍爐取暖」，聽聽「狗仔女」的掙扎與吶喊。

做好警察前 先做個好人
「黑警死全家？我都嗌得好大聲。」「嗌得特別爽，非常驕傲地嗌出來。」「很有資格很有條件去嗌。」Dead Body和Walking Dead笑言︰「我哋呢班警察親屬，先係可以喊得最有自信嘅人。」二人記得，第一次聽「黑警死全家」是在雨傘革命前。「你問我那時有沒有感到心翳，或者對自己有沒有不開心？當時係有，會覺得點解會牽連我，明明都係反對者。但當經過今年或2019年的事情，我覺得由我口中喊出這句口號，完全沒有問題。」

推

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

記住落咗班都同人講自己係做警察r

我唔明黑警死全家依個問題有咩好嘈
成日都會屌支那無一個無辜架啦

但連登仔見到有維權人士被打壓味一樣會同情人
依個係正常人的同理心，我唔明有咩好屌
無同理心你一早變撚佐藍屍啦

香港人成日話相信香港價值就係香港人唔通係假？

正視聽的野無人理
因為大家都想互屌

講係咁講 不過家屬如果係黃既 其實唔想你地死
唔好再做傻事 就當係留番條命 將來指證隻狗啦

點解要將黑警死全家變成政治正確

冇架

咁不如死哂佢d屋企人死剩佢一個囉

黑警死全家

一齊叫啦
叫完又唔會死

手足的話我都唔想佢死
當初叫黑警死全家係因為佢打得人地的仔女
所以全家都要仆街先開始叫

遮好你哋個柒樣

家人係天生既朋友

朋友係後天既家人

唔洗勉強

好心UP

Push

黑警仔女只有死左先成為到手足？

就係想佢有決心離開個仆街屋企人or比壓力佢屋企人

up

推
廢事出面班道德撚又睇唔到

左膠：因為愛 所以愛

一家人唔只係靠血緣關係
我相信手足唔當黑警係家人
所以我地絕對冇叫手足去死
仲希望靠佢地拎哂黑警資源之後斷絕關係

亂咁定義左膠

咁一係大中華膠

你心目中大中華膠係咩
不如你定義下先

維權又同情人
垃圾傳統文化又要傳承

但連登仔見到有維權人士被打壓味一樣會同情人

你真係講出左重點
我真係唔撚會理大陸人死活
關我撚事咩

但連登仔見到有維權人士被打壓味一樣會同情人

我無撚同情過

唔會理還唔會理
同情還同情，見人被人打壓唔會踩多腳咁解

被極權打壓正常人都會有同理心咁解

女

佢係黃果刻已經變左地屋企人而唔係黑警屋企人
所以黑警死全家套唔到係佢身上

洗唔洗好明確咁講一次?
我係完全唔撚會理，人地國家既事，關你撚事咩?
自己都理唔掂，咪撚ON9啦你
抗爭左成年，外國有無理過你呀?咪又係睇利益
1：唔會理，以前咩64一次都無去過，ON9野
2：咩柒維權，我一次都無同情過，就算劉曉波果陣，我都係笑鳩大陸ON9
3：大陸咩地震乜乜柒柒，一次都無捐過錢
4：08奧運我係支持美國隊
我新移民黎，2000年黎香港
香港先係我屋企，大陸關我閪事

要死就死得有意義
唔好自己無啦啦走左去

同情大陸人/藍絲，絕對係ON9思想
人地不知幾想你死

斷絕關係
完

屌你老味，左膠幾時先會死撚曬

唔好同情大陸所有野
唔好同情大陸所有野
唔好同情大陸所有野

屌你老尾，你真係on9

唔同情就係ON9?

咁又叫左膠，自己人死左同情就叫左膠

我回緊樓主果句：但連登仔見到有維權人士被打壓味一樣會同情人
點解要同情人地維權?

到頭來連登仔原來都係大中華膠

但連登仔見到有維權人士被打壓味一樣會同情人

唔好同情大陸任何人
人地國家既事，留返人地處理

你咁一句過嚟，唔知你講邊單
但你睇野要分case，唔好下下一野貼label

你俾人帶緊風向都未知
一件事還一件事
唔好諗住用手足就可以漂白大陸
我成個重點都係針對一句

但連登仔見到有維權人士被打壓味一樣會同情人

唔好同情大陸人，人地國家既事，留返人地處理

叫黑警死全家有咩問題
講句屌你老母又真係會屌你老母咩
大家都知只係句口號 用黎團結同路人同增加士氣
就算改做藍絲死全家都無乜問題

但連登仔見到有維權人士被打壓味一樣會同情人依個係正常人的同理心，我唔明有咩好屌無同理心你一早變撚佐藍屍啦

唔同情大陸人=藍絲

剩係嗌有撚用 ,叫口號就做左野？
你話自己最有資格嗌
同時你自己亦係最有機會執行,因為住埋一齊,唔洗講出泥啦

都係要死 鬼叫係狗家屬
但批准佢最遲一個死

依個係一個引例
我無講過唔同情=藍屍

我係話無同理心

自己ff飽佢

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

黑警殘害記者 612 721 831 101 1111 油麻地人踩人 性侵男/女手足 中大 理大
呢個禮拜仲要出埋奶狗報告 我地唔可以放棄 比國際知道黑警有幾撚閪
上個禮拜既事我無忘記 唔可以麻木 如果大家做Twitter任務岩用以下文宣
歡迎你地大大力咁樣推比國際知道

起下白衣渡江個底
佢係鼓勵影藍店大頭既人
你就知呢個人根本批鬥格
佢係呢個post亦都不斷帶緊批鬥風
標籤人左膠又盛
想趕走同路人兼挑起仇恨

黑警死全家不嬲都手足例外架啦

起下佢底
佢根本有心批鬥

橫掂都死死之前緊係要做返啲有意義嘅野

頭盔 例如同屋企人食返餐飯道別先

其實唔好剩係係自己個立場諗啦，我地自己就知呢句野係手足例外者，但係有無諗過黃既狗仔女點諗?就算佢地理性上知道死全家唔包手足，但佢基於對自己呢種「原罪」既內疚心理，佢都唔會有自信確定自己真係會得到手足既體諒，如果唔係就唔會有中大段片中果位手足既表現啦，而且口號對人既影響好多時係潛意識，聽得多就未必可以每時每刻都清醒知道自己會體諒。

岩，支那人都係同路人

對大陸人無同理心=藍絲

我有話我係左膠咩?

你食元氣被佢影到？

同埋你個名，學乜柒霸?

諗深一層 其實同nmslese有咩分別

你睇下佢個AC名都知佢咩料
應該係大中華膠黎

叫完梗係唔會死，但明唔明好多時對正常人，特別年輕人黎講，人地對自己既反應，特別係自己重視既人(手足)，對自己係憎定係愛係好影響情緒，有時一時睇唔開就只不過係因為人言可畏，一句話當然唔能夠殺人，但會令人自殺係唔出奇，當然我都唔肯定呢單野佢既壓力來源係邊，亦可能唔關呢句野事。

唔關係咪中國人事
正常心理嘅人見到任何人被極權打壓都會同情啦

SORRY，我真係唔會理大陸任何野

我起碼行先過你地7-8年
2013年果陣我已經係咁諗
由細到大已經好撚憎大中華文化

咁你咪唔好理
無衝突

要宣揚呢種思想架MA
乜都唔做就香港獨立咩

多謝手足

手足
捨生成仁

push

Old news
拉

緊係唔得

鼓勵影大頭個post呢排有幾千正評
主流黎
黑警家屬同中國人叫同路人？
話撚知佢係咪手足

所以你唔撚係人

左膠割蓆

睇番中國歷史發現左一個好有趣既現象

又一隻大中華膠

自認係中國人既手足割唔割？

真係

（勸世）希望大家比警犬休息下

大愛左膠+大中華膠

呢個我認係我柒

唉..

你有冇入過個post睇過，呢個係學術討論黎架喎

呢個一開始就講左係我朋友
當然你可以話“你的朋友即是你啦”
咁信不信由你
你咪當我大中華膠

爭取真初選 最後今天！

狗仔手足 齊齊撐落去

入去先啦

但連登仔見到有維權人士被打壓味一樣會同情人依個係正常人的同理心，我唔明有咩好屌無同理心你一早變撚佐藍屍啦

我係針對緊呢段

日日屌黎屌去開開心心